interview

等陣in BBA information systems 有兩部分
一分鐘self description 除咗名同學校唔知有咩講
有無人可以俾啲例子我令我講到一分鐘

咩u

有無酒

I go to school by bus

講下你中學做過咩學會幹事囉

1分鐘都要問

諗起個畫面都笑到仆街